點解老人院又要亂咁bam鳩人 唔夠人啦 連5毛都唔上既時候開乜鳩公海區？

隻弱智動物可以亂bam到咁
係咪新會員唔知佢d垃圾bam鳩人黑歷史
所以 開公海
大典一search 就知架啦喔
開放埋email註冊算啦 直接變香討 變5毛集中地 成班老人院院友覺得自己唔夠特別 唔夠小圈子又發爛渣